[I/A] PES MOBILE 2021 【332】 李華度

How to get 5000點數：(感謝兔教學）

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●Game data app

IOS：

Android：

-最新FP情報
-球員數據
-教練數據
-Game Plan比賽示範：
可自己組隊預演球員企位
方法：（查閱教練>MENU>加入小隊(組隊)>MENU>比賽計劃>攻or守）
同樣可以set埋對手教練

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
例子

金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質60 fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（0800am-0200pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次 (1000 1800 0200)，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

電莖玩家

電競玩家
安全性警告

好lag救命波都好難傳

呢幾日個server搞乜

Ok any

因為李華度係耶穌托世，專響球場行神蹟

當年大哨係外星人，可以將機會變為入球、可以自己創造機會黎入球
而李華度就可以響明明完全無機會既情況下入波.........

平時CD ROM 都忍唔住講下.
佢2001年 巴塞對華倫西亞果埸, 我仲係小學雞, 3點幾起身睇直播. 華倫西亞FANS.
好記得2-2 打和華倫都出線歐聯, 佢89分鐘果腳倒掛, 真係呆向左走向右走左, 好UNBELIEVABLE,
最尾3-2, 3球都係佢入, 真係痴向左走向右走線

抽不抽巴Iconic moment?

吉五雪:

迪高傳波大師級
一野比穿中場同埋防線 勁過碧咸同沙維真人
斬波識自己轉灣

古華特得兩個字 屈機 無敵柱躉中鋒hold波 仲要射波火箭炮咁

上條當麻：

紅底告老夫唔同金底
今次紅底前插都多左好多 仲要比金底更加瀟洒 靚仔
迪高扭波過人快過尼馬
傳中落底完全無難度
連DMF都可以打
最重要真係好撚瀟灑

golast無電了

又話Lag 用住bb

如果睇番甸奴初到巴塞,上半季巴塞踢得真係幾差,
後尾有戴維c借過去,巴塞先有得追到接近皇馬
之後巴塞擴軍,先壓住皇馬(都要對方越打越差先咁易壓住佢)
仲有甸奴始終都唔駛控制節奏,都係靠xavi同deco
甸奴係有能力改變結果既球員
但控制結果既我覺得係xavi deco囉,唔可以乜都話晒係甸奴既功勞

lag住先啦屌

ok go住先

有無人要對我巴西隊

紅甸一球單刀㩒錯傳波，一球空哂都炒

GO?

都係lag lag地，下次再打

go

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli
歐國盃: AC 米蘭, 香港高登, 用住先啦

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

可能因為too lag

lm

GO

遲d再試

anyone play？

Add 過未？

雖然比巴神大炒
但係巴西隊依然都係好撚瀟灑

見Lingard 問有冇人做It狗
Lingard 想問咩

3R注定無好結果

牛佬潛伏tg？

係4R 請尊重

我都試過 好難用

個個上都場都好撚瀟灑 好似有11隻美斯係場上咁

唔記得 好少上黎p
btw 034000329

咁就死得啦
全部散步帝

仲有無人想死係jan koller手下

trytry

ok now add u

原來有你 go

Me隊利有B態了

ching個陣幾有創意

最尾發生咩事

而個陣幾好玩 btw 之前我都係同你個個陣

玩下野費事傳埋佢咁悶

我識你Ryan Leung
我最近研究緊呢個陣會唔會可以屈頭鎚 好似唔得

識我😂？

Yes hi Ryan
How are u

who are u

玩多場?

疲倦了

potw firmino
@ yellow

6-0
好撚fit

7-0

沙拿靚撚到

Classsss

順境波好勁

文尼比人換走好似唔多高興

塊面黑到

Deco or Pele ?i mean real life

水晶宮卡希爾表現點?

其實想睇法明奴戴帽 可惜比換走

難得咁順要換出俾人刷數據

唔知 但知道個龍要睇心理醫生

高普應該喺歐聯無意義賽事傷Jota之後學到野

其實都好既 反正贏硬 當比佢抖下囉

無事既
洛里斯上季歐聯都俾拜仁單埸七球
M根都俾拜仁單埸八球

法明奴開始有番feel

DKLM終於肯出喇接近二百抽

一直都勁

弓喜你

球權水貨大過佢，但我覺得佢勁過水貨
希望唔會走

我都唔知講咩好

Any play 1?
我用利

恭喜你

點解法明奴棚牙可以咁白

算好啦，我200抽無Torres

個牙醫勁，佢仲介紹咗個牙醫俾高普

ok try?

No

煮緊湯丸

好拎off 車~ 話李華度季中黎打救利物浦, 佢都36歲啦, 利物浦駛乜佢幫手先? 講真, 李華度最勁果陣, 咪又係俾巴塞隆拿踢走, 去到AC踢到一pat屎咁 我唔覺得佢有幾勁lor, 最大成就就係拎過一次世界盃咁大把 唔好忘記果陣朗拿度先係最大功臣 同埋, 佢黎, 有乜可能踢到G8個位先? 就算後生既李華度, 都無G8果種改變球賽既能力啦 利物浦只需要一個核心, 就係G8 lor

ok try？

點解出哥狗都唔出g8?
唯有用住李華度先

ok go

我屌你老母西 2021都仲出布斯基斯?

go未

go?

玩咩

球會？

不在家

要砌

ok 咁正常team

有冇人有derby link

GO 得 砌了巴薩

換咗logo唔記得換隊

again?
play play 4312

ok me換返隊

沒有朗尼沒有人生樂趣

無睇到e個cm就邀左
我轉返曼
go

我隊水晶宮好撚瀟灑

傳唔到波

你太少玩

any?

美斯
again？

Ok happy

ok happy

Ok

睇下狗閪西甲先

人呢

viutv直播

anyone？

球理冇力回天

real BARCELONA

ok I use full BARCELONA again?

Pogba 令中場有空間
Go show u no pogba

Go

又連唔到，again

034000329

紅古一飛衝天

普巴=毒瘤
防反偷雞極致又出現了

普巴放落米九陣唔差
btw普黑美斯好撚廢

any play 1

睇華西好過啦

告魯夫=ali

Show me 全港第八實力

why幾好用喎我覺得，一係你拎黎打4312/4213
打451感覺無乜用

go, don't fry me

紅告x紅古x紅甸x紅馬

go u will big fry me

仲有無人go
等我練下用Xavi打防中

巴打個4312幾得意

Ok last

deep fry too oily, not good

Bug fly u

隊曼好正 笠臣好用？

巴菜差啲又失

咁都紅真係黑

幾正，不過用般奴 2個影前唔知有冇影響

對面紅？

俾錯gaya紅，var check完係黃

諗緊用佢換星仔 試下同林8兩個影前

勁

u use original black

我已經Full team，no excuse

下半場無哂體力

南也拓實好波 亞洲人都係英超入到波 絕對係亞洲之光！

布斯基斯mark人會騎撚住人cls

啤巴try my minamino?

屌 你呢個湊莉久真正full team 要等到利記fp抽曬先得
可能要半年後

馬圖斯唔做野，道氣牆都牢不可破

之前利pool，中兩隻Taa，兩隻南野
半年就齊太樂觀

馬圖斯其實唔知有咩用，陰公而家我都放雪櫃

We again?

變pes 2022前

No 研究緊封城 垃圾鬼國又要封

有咩要研究

啱啱宣布聽日進一步lockdown
垃圾

anyone p

yr id?

stay home and watch football, sound good

一陣揾你 傾緊電話

原本聽日去踢波

sent request

有無見過 連格 鐘斯 恩哈路？

mk

牛點睇

潰不成軍

我隊利勁唔勁

你正在面對 全港第八

有少少好彩
你T9單刀嗰球我個龍失唒位，唔使笠直ban就入

Show me

Ok，go

我傾完了 啤巴準備熱刺式鐵血防守 vs yellow

踢隊

踢你個踢隊

有無人玩 想練下😂

ok we go先

你id係咩

full team？

diu 我係想打跟隊

769117830頂住先？

added goo

巴打用咩隊玩睇你

gaya好波

米抄我

Who go one?

多謝巴打

利記定馬體會呀

好勁

利

我屈紅，legend,仲要係用Owen Rooney
唔算曼啦

ok 垃圾

again?

me輸俾垃圾

cech

勁到

again

ok

好難守 堆中堅成曬比你拉曬出去

承讓啊巴打你都好波

@啤 李康仁落場了

俾久美屠

南野

go last then watch everton?

有無掂過波

好on9 last幾分鐘先落 班人都跑到就死都唔換

今埸啤巴上半埸己經落後2粒,下半埸放棄防守 全軍壓上 成功絕殺

有，掂到1下

佢最近都失去左正選了 不過上陣時間都算多
日本同南韓美斯腳下功夫係幾好 但始終得米7無身型 體力一般又唔係快

棄驚了

條後防紅晒，下個星期我利A態再打

隻卡雲尼怪怪地

無啦啦會自動加速

好屈基，3條友mark都拎到波

我預俾你block到，你都見到佢過咗之後向下走咗一下，呢下先係我手控

第一球真係諗住block晒
一傳到就no man land

各位有無笠臣食評

兩個字垃圾

左腳男神
曼聯legend
曼c位legend得佢
可以換嘅紅得佢style有用
最重要可以30碼拉下射波直入

go mei

不了，我得b1考慮緊移民嘅你，入嚟測試下自己英文水平去到外國生唔生活到

學好啲英文先

pes介面同旁述轉英文

巴塞同阿仙奴呢兩隊愈柒愈好

愛-1叫糊

有乜學英文方法

去英國跟巴神

巴神唔收靚
打算去日本深造

搵結衣bb補日文

おまえが誰だと思う？

我 中上男神

玩嗎

Sleep

阿仙奴又輸一埸
踢到頭dupdup

妓嗰種廢真係唔講得笑

見阿迷post d人仲係好串
咩下季專心打英超
又話同降班區好大距離
明明d球員輸到士氣都無埋 頭都dup埋

下埸仲要打車仔 輸撚緊

地標戰入波物超所值

仲未夠points

人地華西差唔多賣晒啲主力都無阿犬踢得咁差

4312中央有無邊個教練好用

g

最好學阿犬咁落英冠執個聯賽冠軍返嚟

笑死人 打水晶宮領先1球都縮
拓7哥入波後 有無見高普叫利物浦退守阿

而家打淘汰賽咩 聯賽黎架傻閪熱刺

fufuying賣原味二手衫冇人講？

紅碧根遠射有bug
遠射腳腳7注

熱刺以為自已好撚勁？有孫興民咁又如何？今季咪又係同我地阿仙奴一齊無冠軍

無冠都好過降班

踢英冠算啦可能有聯賽冠軍拎

古華特真係幾好用
放直線俾佢直接bump走啲後衛
速都唔使屈

教練風格唔同 gopro高壓 後衛成日推到半場
daddy就對強隊入一粒就柏大巴

阿迪達sick能教ball
安76轉下陣又連w
阿迪達 343 forever

達狗係最撚垃圾少帥仲柒過撚仔

達狗以為跟過哥狗=戰術大師

撚仔最錯係將Warner 打翼

呢個真心弱智，諗住跑得快就可以打翼?當玩fifa?
我發覺佢無固定form，得閒出呢個，得閒出果個當玩fifa咁

阿再唔換教練就

前面嗰三個可以次次唔同
kai應該打amf俾佢推埋上去打翼

3中堅 玩得廢又唔抄下干蛇

收到風雲爺救火

anyone goo

根本onlun9，唔洗夾既咩

佢同SON都係A0

姜濤恨拍拖走出A0 封60歲紅姑做夢中女神

Son又係A0

孫興民過去曾在南韓及英國街頭被影到與Girl's Day成員敏雅及After School成員劉小英在街上拖手及親吻，但皆被孫興民否認戀情，表明只是朋友身份。

Staycation

A0(食女無數)

只是拖手及親吻的朋友，mk到

Any play?

goo？

又比你打穿曬

嗰球你後場失控球，唔好彩

again？

史浩克04 跨季29場聯賽不勝！只差兩場就追平紀錄

04同飛魚

個龍太勁

真係打唔入

goo

你隻告老夫好勁

終於悶和你

唔屈紅比你炒硬

少後場失誤係和波第一步
again?

第一球你隻右閘包越位

投降

打多最後一舖?

anyone play with me?
want try try red 古

我覺得可以試吓控定啲先傳波，同埋傳嗰陣留意吓前鋒走位
路明其實打CF都得，唔一定要ss

而個陣佢一定要ss 轉唔到cf

佢set死左路明個位要ss

好on9，轉陣啦

你可以贏我
你可以屠我
但唔可以剷鳩我朗尼

覺得勁先剷姐

紅古唔啱我我要一啲偷獵者

曼聯科蘭

啤巴點睇son

不要提了我以為隻deco係新版，60抽沒了

我覺得加斯居理仲順手過紅告

巴塞啲紅全部都垃圾

巴打焦慮症好返曬未？

成日胸悶氣短同心悸 做運動會唔會有改善?

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

談到摩連奴，艾達韋列特送上了讚譽：「他完全是我之前想像的那樣，非常坦誠的人，一切都當面說，即使不是一些好話，他也會當面說。如果你想要成為一支強隊，想取得成績，他需要這樣。」
「我們的踢法非常成熟，他沒有得到應有的認可，我認為他是一個非常、非常好的教練，在取得成績方面，他是最好的之一，也許沒有之一，而取得成績是足球裡最難的。他讓我們成為一個整體，不僅僅是出場的球員，還有後備上的人，都參與到其中。」

紅小白？

根本入唔到隊

Robson 完美替代佢

sick ball

我係迷rob黨

有前插有防守，唔講以為出咗兩個佢

放棄左柏金 已經換左佢

徬徨時我也試過獨坐一角像是沒協助

pes po 已死

星期日出哂街

兩個鐘無人 go? Go? Go go
你以為佢地班毒撚有街出 去曬tg打only

來全情 Go Go Go Go Go
只要出手氣勢勁到飛起

屌完女？

遇怪魔
我即刻變大個

tg 冇人

pes po only have 偽毒

I'm a dreamer ひそむパワー

hi海巨頭

同女食緊外賣

When go

上蛇你食住條女定條女食住你

Go?

好凍

我食緊自己

【逃出倫敦】病毒變種傳播力高70% 倫敦封城前民眾急出逃

走未

你點知的

一時時

佢地返鄉下過聖誕
我又唔係鬼佬
可能我應該返武漢過年

你有錢定佢有錢

好睇

鍚菲聯紅左打少個 但之後入左波

回傳到完場拎三分

Anyone
3 mins no response, I’ll go throw rubbish

周日好

2 mins

no one play

1 min left

現充必須死

go
play 1 with you

封城如何

太陽照常升起
馬照跑 舞照跳🖕

封左城仲有無雞叫

啤成日掛住叫雞
小心係建興影到你

anyone?

買球拍姐

鍚菲聯個龍門好緊張 係咁呼大氣
岩岩有球龍門失誤 好彩人地空龍頂波底高出

會冇咗份工當然緊張

遲早輸啦，仲要踢少個

Fuck u
Now 收拾垃圾

完左了
1：1
白禮頓近門頂空龍 又中柱

佢自己做雞
被我中出3次

go ? me rome

最尾中咗 script
龍門口頂中柱

ok me kg

上條

Hi KG

屌，聽晚玩埋wa2佢

準備睇熱刺鬥李城

快打快

elber mvp

elber
紅美斯勁到

hi no power bro

抽咗咁耐依家先用

elber>>>>路明
again?

有冇link

socampbell

角球bug唔計

施素高廢到

奴斯素先岩

場波好悶

hi

rabbit hi

hi no power

hi
業主通知，因為受惠於疫情關係，市道暢旺，新一張租約不跌反升，係一個百業興盛既時勢，加租20%，本來已經「搞手求打和」既心態捱過疫情，但業主此番偉論，全記點心決定結業。係到多謝一直支持全記點心既食客，全記點心退下火線了。

Hi

anyone

熱刺

var

Hi 屌那星

咁都offside

李城勁到

唔好睇小我城

擁有未來

無睇少過

幾時打

睇緊波

Hi wu cfu long time no c

hi play嗎

Thanks
You help me ans my beloved

See yuen了 人呢

go la dnlm

Gogogo

inv me

你第二球越位啊

笑撚左again?

mtcom

Lm

屌那星

mc tommy

曼買咗3格

mtcom＝神鋒

mtcom又入
3：0帶帽

點樣牙

k社比翻一場我

屌那星 以為自己好撚勁

ome more?

有無抽紅吿

sorli囉

打場咪g

我Morientes+Jan Koller
驚打到你腳震

等我睇吓麥湯先

go lor diu

唔係屋企
但係已經預知你會輸
所以唔洗打

有無試過用李華度

有 我有紅李華度
唔識用 帶波好撚虧 想推順起腳好容易俾人block到
我只服最愛 得佢用得好 識射啲轉彎波

李華月真係好難用

3: 0

緊急題
送咩比女好

李華月呢

紅cruyff

咩話

好喜歡她

笑話

屌

Dllm 啱啱60抽乜都無

5星級洒店兩日一晚
＋維港 high tea

課個788先

唔玩了 已經幾次im抽60幾下都未都一隻

挽留 獅王

以後唔抽im了整係抽fp算

金毛貓

窮學生無錢玩

James 有態了

A

終於換走垃圾10號

恭喜巴打

No one go

比球入

事後丸

有冇人試過紅朗打攻中

有d想棄驚MD都已經無動力打

無乜用唔洗試，一係CF，一係LWF

你要佢埋門果腳/遠射/頭槌，打攻中佢前插走位怪怪地，比波又唔係靚

玩留

有哥迪奧拿

抽左30萬中左哥狗

@kg 有哥狗

挽留 愛K 力

K社讀心又成功
呢期個係好難中IM，建議星期四，五少D上水會好D

免抽及三抽內中係pes post一直傳承既文化黎

而家K社3抽都慳返

入左愛K力未
12抽中施治
8抽中馬圖斯 碧根
9抽中告魯 再28抽中古華特

次次都星期四一開就上水抽

抽左哥狗未

史高斯
紅魔名宿加利尼維利半場時就已經指麥湯經變得像堅尼和史高斯，而堅尼賽後就指麥湯更像後者。

啤巴點睇son隱左形？

荷蘭仔上埸miss兩黃金機會被雪 出盧斯素打翼＝

kane墮後都未分波 已經俾李城d人踢跌左
就算傳到前埸反擊得son 但son被重點圍 兩個夾住唔俾佢射 其他熱刺球員又配合唔到佢

7 抽中

son仲有球角球走位靚 近射俾舒米高神救

李城守得好好

熱刺撞到同類邊個唔打防反就輸

摩佬吹大左
人地用返佢嗰套仲出色

隻右閘自爆 無啦啦輸12碼

有d似世盃南韓vs瑞典

南韓當時有son同寄誠庸

點知南韓後衞 無啦啦訓係到舉手擋波 主動申請送12碼俾瑞典 因為咁輸0：1

出返荷蘭仔仲好
雖然射術mama
但有速度 好爆得 又大隻撞得

點解得pea post 無 fifa post

利申 唔識

因為垃圾驚無人玩

因為pes mobile post有 牛巨頭及庭巨頭（新巨頭）睇住

仆街 今日down仲課左15蚊

Son入波=勁
入唔到波=隊友唔識配合

李城守得好

李城傳控同防反都得
渣土唔是濕鳩

其實bale係打咩位，好少見佢入禁區

課咁少，呢度啲手足788 788咁課落去

岩岩down新手首抽邊個包 最好？

抽左130萬gp唔中

抽完人已經唔知有乜好玩

得閒抽下人算

課788

250coins抽3個 轟落去

有200萬gp 抽唔抽得晒450

有預感你好快中

金底=公廁要黎做乜抽黎都係當儲卡

有2星期慢慢抽

比爾沙就表示會堅持進攻打法，他說：「如果兩支球隊都縮在後面打反擊，那就不叫比賽了。要打防守反擊，有兩件事是必要的。你面對的球隊選擇在高位踢球，當他們試圖進攻時丟掉球權。但是如果兩邊做同樣的事情，它們會相互抵消。對我來說，最重要的是你贏波的方式。也許別人會告訴我，結果是最重要的，但這只是另一種觀點。

牛聖誕送咩禮物俾阿嫂？

有無人知邊到有得賣e 件衫

想要隻 denayer 點知又中隻朗

呀朗A態

新亞洲一哥！

南野拓實在英超「開齋」後，instagram引來大量留言。紅軍隊長軒達臣、門將阿祖安、日本隊隊友伊東純也、鈴木武藏等都留言致意，有球迷更指南也拓實力壓沙拿正選，超越孫興民成為新亞洲一哥指日可待。

韓國間laneige 護膚品

仆街未買禮物
膊頭有花既入黎教路

有無懶人包我就黎死

申hsbc Signature 40萬資產就得

卜絕大部分4～5星洒店 85折

再卜多間 望住維港食高級high tea

之後加埋個手袋！

咁即係咩袋

一部iphone done

港女好多Ig shop

你係咪要

不過要快手訂 驚送唔撤

牛識野，邊個唔鐘意

我陣間收工出去買啦
d鋪應該開到5點？

屌你老母就快用晒我d軍票

有d無門市

那些年真係輕鬆

條女用I phone就送airpods pro 用samsung就送galaxy watch 3 41mm版 好受女人歡迎

Aggger 生日送左airpodpro

有啦 有無第樣

根本送最新iPhone係無敵，舊果部自己用番

俾張信用卡佢用一日

當年識玩一定係炒機順手有多先比條女

新手 首抽呢隻得唔得？

😍

。。。紅告啦

What is 紅告

我見抽到有d現役都91 其實紅色勁喺邊？

Cruff

睇post頭1樓，紅底係最勁

男大生傳170張「蘿莉」不雅照 遭FBI通報結局出爐

來生要做台灣人

紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）

姐喺下一季會冇左？

想問10~12歳左右送咩好

Switch

YouTube premium
Google play gift card

會保留至下季

av h漫

喂 屌 買貴野會比人屌
限1000筆直買乜9好

抽到紅告先開始玩啦佢暫時應該最勁嘅紅底，仲可以留到下季現役紫底玩一季就變灰㗎喇，點勁都唔抵玩

1000好易
Chanel 香水

250萬軍票ready

咩味好

Chanel香水冇咩味揀
5’
Dior 都得

fbi

俾隻我，抽左幾次都唔中佢

首抽一定要開中告魯夫先開，你仲有2日時間慢慢刷

差不多冬至 一早一晚還是有雨

Pes 可能係全連燈最多偽毒既po

得小妹真毒

真毒

林海峰去世

但其實嗰box邊隻值得抽

今日gameplay好立

all

拍拖超過7年都未求婚

Wa wu haha wa wu haha

金legend無人用

me always use

哥迪奧拿
巴塞夢幻名宿
傳波舒服 攞波容易
節奏大師
最重要係好撚瀟灑

有頭髮

諗好送咩？

點睇k社聖誕唔更新狀態

抽左50萬gp 中

有d頭緒

話左

k社良心公司
對員工嚟講

團長
抽左哥狗未

英超 歐聯

英國出現全新的變種病毒株，情況嚴峻，倫敦及英國東南部地區病情已接近失控。

消息指英國政府將重新研究所有運動停止舉行，包括英超。

另外多個歐洲國家禁止英國航班進入，意味所有英超球隊難以參加歐聯及歐霸賽事，歐聯將有機會暫停。

d疫苗

其實隻毒咁癲，係咁變種，打疫苗都無Q用
anyway隻毒咁癲唔係人為整出黎都無人信

無波睇
pes post又係時間搞盃賽！

得雲巴哥狗日本仔冇
抽好似有d唔抵

其實全部抽完都係擺

抽剩雲巴 收手

屌拿星 PRESET揀錯隊慘撚過食十舊屎

黃底係用嚟欣賞

簡左咩

又話好凍

今日熱返

Go la I use發覺

拿坡里

上半場同對面拉素無野打和
下半場一開波對面一個長傳龍門出迎派膠拍到個波比人執空門
之後高列巴列思考人生輸第二球
對面即刻係到唔郁後場尻傳
我入番粒又係長傳又係尻列巴列輸到第三球
比人後場傳到完場
上下半場差咁遠弱撚智公司

出番去用自己隊打又係長傳怪
十個對手八個都係中堅長傳斬斬斬

一條心等謝4

again full team?

橙 再來

full team go

我今次用十字架

染髮中

死mk

點解咁lag嘅

lag到 pig福唔派膠

Full team 試吓我邀你

得罪講句，今日早收嘅都係中國人。

elber

好似順咗

冇lag過 btw紅美c屈能到

咁係你個網出現問題

但佢成日行街 唔願跑

sor lor

你無紅朗/紅c？

真人都係咁 留力 一有機會就爆出黎

冇 唔課金 買games好過

但佢成日遞起隻手要波 好似馬勒當拿咁大牌

個個都遞手架啦 冇回後攞波就

紅派路好難用

尊重自己國家文化傳統

Balotelli sb

好撚眼訓

好粗俗啊你

教壞細路

獅王咩料

Legend box draw 係咪一向450抽
定係我記錯

搞鬼搞馬咩，聖誕節個個都去屌女得鬼閒打杯

G持 啤巴搞手

飛機杯佢地就打

遇上劇本局做下回傳撚求和結果失波

小妹聖誕節都係打飛g渡過

上年300抽

話明劇本，你點都係會輸

ok 咁我繼續留GP

想約海絲聖誕出街

tg hugo1991

tg了,扮女人

搞掂 得到tikitaka王者 哥迪奧拿

你抽左未

抽埋nakamura就大功告成

追唔追d law好

幾抽

有無d law食評

接近100抽

一定要搞到d figure 一撻撻

追 特別legend

哥迪奧拿
巴塞夢幻名宿
傳波舒服 攞波容易
節奏大師
最重要係好撚瀟灑
同埋有頭髮

兄弟值得抽嗎

遲d抽埋安歷基 組巴塞老人隊

無紅nakamura?

依條契弟仲踢緊波

上蛇屌閪勁唔勁

維拉球星周柏豪床照流出！！

不曉得還沒有時間用

又幾識食

抽左200個波 0legend

有呀佢啲罰球仲準過碧咸派路同美斯，curl得靚過晒佢地，入硬咁滯

有 用完=10vs11

real？

抽剩19X個 剩雲巴

yes 手有d痛

黃雲巴 不要也罷

好慢 連一次過賣曬三個球員都唔得
曬時間到

今年疫情關係難搵左工
搵左半年終於搵到份8碼保安, 人工9.8K
做左幾個月覺得冇咩前途, 所以轉工
俾我搵搵下, 我搵到我既方向打算做電競師
既然我都視電競師為我未來發展既職業, 所以我最近辭左份保安, 專心向電競師發展
咁做得電競師, 就好似運動員咁需要日日訓練, 所以係要日日打機keep住個狀態同感覺

點知家人一見到我係度進行電競訓練時, 就極力反對, 又話做電競師冇收入

屌! 我即刻開佢地波, 佢地都唔知電競師搵成幾百萬年薪
雖然依家係要投資些少時間進行電競訓練, 同埋訓練期間又要夠精神, 又唔可以分心, 所以先被迫要辭左份保安, 一心一意進行電競訓練
但係現在少少既投資, 換來將來回報過百倍
佢視野咁窄，又唔睇長遠回報，到時我搵到錢一定唔會比錢佢

進行電競訓練

軍票有咩所謂

遲啲新legend pool典算

K 狗撚有新 legend 咩

抽成點

7 抽中哥狗，收工

我上年單吊barry

U on9 only

go5go?

慘
俾k社迫害啤巴d gp

幾抽？

仲未中過legend 迫害

cls
我細ac九十萬已經五隻

仲有大把gp

ok 俾你屠
go

晏d再抽 手累
又要賣人

what is yr name?

預計你下一抽中

My name is 牛師叔

叫格迪奧拿

why ?
仲go5go

idk
go

yr name is gofucxxxxx

曼聯

搏一搏、中到抽費托

d Henderson

Any

個ser又西返，未打就you loss

Anyone play one then sleep？

don’t fry me

俾最愛屠

團長屠

難聽過粗口

屌你老母無效狗唔輸得咪柒玩啦

Md 俾狗打

打咗90分鐘贏緊3:0同我講冇效
要賺md200coins

頂 唔更新狀態 我點玩曼

未抽到

而家個ser係咪壞左

係，聽日先打好啲

我 ok
打完 matchday lu

用羅馬md 三連敗
戰神戰死

咁撚好唱口？

用ac Easy

我技術廢撚過一千分樓下嗰啲
場場俾人侮辱

No gullit no party

@啤

any? go one then sleep

三劍俠打哂

高登狗
吉狗 巴狗

戰神唔會死的

what is this

no go?ok then sleep

呢三條友過哂氣啦

ok go one

呢句真

Forlan門前幾碼都唔入

me -6 draw

just for fungood night bro

曾是最熱記憶

記住忘記我

Md俾狗打

本應打加狗狗可以求助🐶
無奈你不是在持刀傷害我

簡左祖記好難攻

我到底驚慌什麼

我最多 把軀殼暫時就當不屬我

巴神封城有咩做

封城又點 唔好阻住我返工！

咁md present team揀咩好

有冇出埋中田、卡富同托迪先

用阿特蘭大

牛

啤巴點睇深夜時段,巨頭從接力Pes po
日頭潛水

好正常。日頭忙

啤巴

啤巴點睇呢個神陣

好

幾時放假

cls pedro勁撚到
一用返佢 即刻贏波
轉身速度快速 轉向靈敏
擁有巴塞意志 技術細膩
仲要係左右腳都屈機
想當年MVP所向披靡
k社真係佛心

PES送柏度冇羅馬球迷講？

我咪講左

All weak

《太陽報》稱讚施華：他彷彿時光倒轉，36歲的他踢出了25歲的水平和氣勢。

功架有牙朗60%

決定用佢！

strong

今個月第11日番工

Strong

上年都有個類似，不過兩邊係左右中場唔係攻中

你地平時P會唔會傳完波，手動拉人走位

有時見d人會瘋狂前插，但咁拉法唔攰咩

呢個陣中間炒哂車

無打到MD，好C服

pedro真係好撚瀟灑

會

唔怪我你地走位咁癲，抵我實力一般

不了，抽左100萬gp唔中

做咩唔追埋

無gp了

冇風格嘅球員一定要手動前插
e.g. messi cf

我個個都無手動前插

點樣手動前插

打哂md未

傳完波向左/向右(向對方方向)劃一劃

我會

md比狗打

愛K 力又贏

唔怪得你d人走位前插咁勁

課特價coins算

簡左祖記 中伏

D 人好懶 唔拉佢上去 無人攻

課個特價238，等於你打4個月md

我都簡左

我次次都由佢自動走位一係就猜猜下彈彈波見有人郁就放直線

3中埸唔識上
前面兩隻又唔快
5條友塞死哂

簡國米攻得幾爽

仲要唔洗受氣

@牛@用住先點睇

站立式辦公桌是一種新型推廣的辦公桌，它打破了傳統的人們長期坐着的一種模式，如今受到很多白領人士的喜愛

企得多會靜脈曲張

見有d公司會特登訂新站立式桌
d木幾靚

跟住d 女食完飯食用

同埋太哂時間，如果3日得1個MD 200coins 玩下都ok，做下其他野算

有既之前我做有間鬼佬公司有，但平時無乜人用，係開會唔夠位拎黎開下meeting/吹水飲下咖啡用

thx

唔打啦，咁凍打飛g暖下個身仲好

千其唔好簡祖記

link?

我玩咁耐都唔識點樣手動拉人

新泰利or新麥龜

遲d巴塞完美陣容
亨利 美斯 費高
安歷基 哥狗 迪高
艾比度 佩隊 馬斯查蘭奴 丹狗

好撚瀟灑

ok lets have some聖誕氣氛

冇費托

Lonely Lonely Christmas
Merry Merry Christmas
明日Draw box必須刷下
換到金T9不過 一剎

It’s the most beautiful time of the year
Lights fill the streets spreading so much cheer

哥迪奧拿

抽左兩球Gp都抽唔到

抽埋佢啦 d軍票無能用

Too old

Any play ?

我識，但太煩無用

Pes post多唔多有鳩既絲打！

手痛
del人又煩
遲下再抽

Weak

暫停左

我教轟應該不下肥安

我覺得ziyech 同havertz 係撞哂位
一係出4123 ，夾硬出兩隻=林伯on9
Ziyech 今年當佢ozil咁用
Havertz 當佢kroos 咁用
是但一個改打中中

Ziyech 打右中場／右翼
Havertz 打AMF／CF

zi / ha 兩隻傳波不下紅告魯夫
Zi 右路尻斬不下紅咸

阿迪達：我們每週表現都強於對手 卻贏不了球

迪狗

達狗真係得啖笑

而家只要狀態唔D，我f9後備就係havertz

最大問題唔夠位，得500個位

＃10 傻鳩達

阿迪達=三無
你話搵法明尼番黎教我都順d

有無人買大j d衫
今晚85折

著緊平野gap

牛d錢用哂黎課金

即刻買番十件八件襯衫

佢嗰個rank係20隊裡面既rank?

我地食日本mcdonalds，咁我飲可樂飲到底，好自然郁下支飲管清埋個底。
咁因為郁果下會發出D怪聲，佢就會屌7我唔好咁做，影響到人

拍YouTube

此post已死

有無打preset team
好痛苦

意甲matchday＝無盡痛苦

無打以後只會打pvp

唔好簡祖記

有無抽哥狗

應該係啦

抽左兩球gp 未抽到

仲有大把gp，追啦

肉隨砧板上

差日本仔同pires 追唔追

其實金底抽完都係擺
不過gp=軍票

我會追埋哥狗
但尋日del人del到累 過幾日再抽

用嚟收藏
好懷念以前無紅底 legend無b態嘅日子

禾用三劍俠屈G屈得巧開心，之前咁難抽終於有用

得閒P下咪算，儲卡Game無野好抽=無人氣

用羅馬打到懷疑人生

唔用咪得
我而家都盡量出少啲legend

我用祖記，多黑波好似着數啲

@巴神
戰神已死

下星期有得抽就翻生啦

星期4有了

原來啤巴都有戰神
阿祖安換返黎

比隻舊你咁衰

顏射版勁d?

你就好，佢換全部垂覆比我

英雄所見樂瞳
俾人牙朗屈到喊

冬天玩wa2真係頂唔順，凍到打冷震

啤平時讓賽
原來有gullit 路明都無用

我有三浦知良

No photo no talk

我最強孫興民都未出

紅底老孫

Md present team一係用ac一係拿波里，其他都好難打

祖得兩個進攻球員好難打

見到個陣都唔揀啦

星期一出
不過都係得93

灰卡都係93

個樣瀟灑d

有！白波

據報北京計劃取消特首選委會區議會席位

垃素

ok go?
long time no play

me too go

go得未

夜多少少go

好，有無人go

唔好炒我

陰鳩公 你用廢隊都炒我

哥狗出黎未！

請尊重曼聯 謝謝

點解md present team啲南亞佬咁勁嘅尤其印度
跌咗成五十幾rank都未解到任

又哈人

媽的

go5go

賣返啲灰底條數又喺度

go
試下新legend
1min

見你整唔到

國服前鋒紅古烈治勝率第一 第二金路明

cf 古 + amf 朗 = 天下無雙

加埋哥狗＝屈機

晏d先

沙拿

攻你唔入

晏d再玩

祖 瘋狂one two,4勝ko

盛曉彤

祖雲即係保方
保方即係保方不要老巴
即係一打龍格寶
所以祖雲即係油王
輕鬆
多謝大家

聖誕節出7個club
好消息係得普巴有，應該唔會三抽都普巴

md give dog play

傾緊電話阿

寫返出處好喎大佬
告你侵犯版權架

by油治
巧驚驚呀

消息指，政務司司長張建宗率領官員及專家到深圳，與國家衛健委官員會面。

正在北京開全國人大常委會的人大常委譚耀宗指，有內地委員關心香港疫情，認為長痛不如短痛，應強制全民檢測。

#有線新聞 #張建宗 #衛健委 #人大常委會 #譚耀宗

here？

yes

5mins

hi?

show u新legend

me2

我有最強中埸 哥迪奧拿

哥狗同馬甸尼一樣隱形

馬迪爾

哥狗＝

again？

玩咩好

全紅底？
好似夠11個人

No
我無閘

go多埸正常先

我全部cf咁滯
試玩下

ok
今埸全紅
我執一執先

no 我轉全紅

The world is full of yes man. We need some yes man.

yes UA
財務話你知！

0 0 10
全攻陣

kg下半埸有球護空門
啤巴致敬

我撐安信兄弟

go球會？

差啲食粟米六粒飯

build 1 build sin

nigge插水式頭搥

撐啤巴開po

俾路明屈機

hi牛

Are u ready